你好 我是新來的

hello 我很開心和我現在溫緊書

中幾？

肥西施 妳好， 我其實是港大法律系的 很高興認識妳

港大＋1 約？

可以 約在金色海岸嗎？